黃毓民：劉頴匡未做議員已成為閪人！ 黃之鋒勾結外國勢力係事實！

2:00

公民黨又好，黃之鋒又好，袁嘉慰又好，個個都係擘大眼講大話。 咁政客個個都講大話㗎啦，但有D係真心相信佢講既大話。例如公民黨聲稱冇同意過制裁香港，但係佢個心又真係唔同意制裁香港。 係個運動如火如荼嘅時候就叫光復香港時代革命，五大訴求決一不可，依家又唔認。

劉頴康，係人都知你港獨㗎啦，仲俾人DQ過一次，而家又反對港獨，仲唔係講大話？ 你係講大話，但你又真心唔相信港獨！呢個又係真心話～ 有得入閘屎都食！ 如果你唔係新東嘅排名咁高有得選，你根本唔會咁做。 所以未做議員已經做閪人。

黃之鋒嘅答法最重要嘅一段係關於勾結外國勢力，之鋒係否認，自己亦冇能力咁做，亦都從未借助外國力量等等，而且明白國安法條文並且遵守國安法。 我屌你老味，你可以收工啦，雖然你都係香港明日之星，但我都要屌柒你！

如果你一早明知自己會DQ就應該旗幟鮮明走出嚟反對國安法，外國基於人道應該對香港政府施壓，俾人DQ你就係英雄！ 你自己之前周圍同人講你會俾人DQ，亦都有晒pan B計劃，咁仲點解要鬼鼠咁答？ 你為咗個位就心存僥倖駁佢唔DQ你，你食撚錯藥！ 當日解晒香港眾志就係為咗選舉呢個好明顯，羅冠聰而家旗幟鮮明搞國際戰線，你哋好清楚係有晒分工，佢打國際戰線，而你就喺香港受把，準備咗一個好出色嘅政治犯，領導香港。你哋爭取國際支援係事實，我哋都好歡迎。

所以李怡講得啱，可能候選人有其他考慮，但如果候選人嘅答法背離民意，就不應該含淚投票！

我講呢啲說話好撚難聽，但你話俾我聽我錯喺邊度？ 喺民主國家，只要你唔犯法，你都可以去搞欺騙，開空頭支票，選舉承諾唔兌現都吹你唔漲。 你可以講到天花龍鳳，35+否決財政預算案（而家又唔敢講了），選民好撚戇鳩俾你呃咗，最多下次唔投你哋票。 你哋絕對可以不擇手段靠欺騙奪取議席，但係得到左個議席之後做咩先？呢個先係關鍵！ 就當而家啲黃絲咁講乜都唔好理攞咗個位先，入咗去跟住做咩先？ 咁而家有啲人再狡辯，「選民投票俾我就係為咗出一啖氣要建制派輸！咁唔通投建制派呀？」

唉唔撚識講～

仲唔係講大話？ 你係講大話，但你又真心唔相信港獨！呢個又係真心話～ 有得入閘屎都食！ 如果你唔係新東嘅排名咁高有得選，你根本唔會咁做。 所以未做議員已經做閪人。

係人都知係為入閘
係度扮直必唔明嚟揾野屌

人地做嘅野點都多過你，企喺後面指指點點，多9餘

佢之後就屌緊D人為左有得入閘屎都食

遊行Myradio 好似有份出黎

唔記得邊個4年前叫天崎簽確認書 要入左去先呢

拉

講就凶狠

是撚旦啦，黃毓民依家除咗叫人交台費仲有乜影響力可言

簽左 = 屌你為入閘屎都食
唔簽 = 屌你唔識玩 , 應該入左去先

我好欣賞為香港食屎既人
講完

咁好多人都有出黎，6月9日100萬人，6月16日200萬人，但唔會好似佢咁撚垃圾，串9人。劉穎康同ghone做幾撚多野呀。

碌撚講野仲有人聽同信嗰下先奇 露晒底啦成日前言不對後語 選擇性選取資料去講

其實毓民話所謂人人講大話 但心底知道自己講真話
冇理解錯係話公民黨聲明唔支持制裁 但實際上又真係做過 但其實心底裏係唔想
劉穎匡聲明唔支持港獨 但實際上又真係支持 但其實心底裏係知冇可能

純解讀毓民講的野 不過覺得講得幾中

利申:反熱狗

咁公道咁講2016同2020成個形勢已經唔同

當日2016年議會抗爭可能仲有丁點空間，入左閘再算都仲可以

但今日國安法立埋，而國安法係違憲，加上連否決財政預算案投張反對票都俾人打開口牌話已經犯法，法官又係佢指定，換言之就算俾你入到去，你做嘅嘢結果係點，所有嘢都由政權一方決定。

而且客觀現實而家係只有國際先能夠幫助香港人，所以李怡都反對入左閘先嘅講法。情願企硬俾佢DQ，成為國際彈藥，又或者最終逼到佢延遲選舉。 咁全世界就會睇得好清楚。

講就講到自己好撚勁好撚勁，咪想人課金，乞衣

仲癲過陳雲

無恥到另搞64籌款集會tim

係人都知劉穎匡撚鳩選舉主任同果個二五仔啦真心

咁又太苛刻

戇鳩共諜黃毓民，繼續幫韓國瑜奶屎眼喇

劉穎匡
自

但係唔多明gphone點解要咁低威
全世界都知佢1000000%唔理答咩都照DQ架啦

同冷氣軍氣差唔多

巴打，你真係五毛狙擊手
我佩服你

收皮啦 ! 共匪卧底

碌撚最忌年青人，08至今，一路走來

follow咗你

次次改說法就話時勢唔同做藉口, 咁你依家夠可以話全體泛民入左去先講, 35個入左去之後先否決財政預算案啦 我又睇唔出有幾唔同, 點解今次又唔可以入左去先再玩呢 今時講一樣聽日又講另一套完全相反 仲有人信呢條友講野

咁毓民又無講錯既
支持毓民

巴打好撚勁

毓民依家做節目只係為左發洩, 有邊個「政棍」佢唔屌?
台長都廢撚事插咀, 一味係係係就算
你睇番星期三台長做一週時事正常幾多

其實佢知唔知自己out撚左好耐？

佢講既野可能係事實
不過佢可唔可以唔好再屌自己友
比下實際意見啦

如果形勢唔同係一個valid point
咁毓民班信徒又屌其他網台改口風?
日日狙大灣駒果班咪又係話大灣駒改口風

今時今日大家都知 要參選就要妥協架啦, 你自己又唔使選緊係可以聲大大架, 開地圖炮鬧晒所有參選人 係咪又接左支共新任務 等人家對所有參選人反感 然後鼓吹人投白票呀

Bye

毓民：35+無撚用架，班泛民初選只係圍爐排除素人
結果：初選得到有一定民意基礎（60萬人）多個素人入圍

毓民：35+無撚用架，共產黨肯定會DQ部份人之後泛民跪低
結果：共產黨DQ都慳翻選舉Delay一年

毓民：嗱，我都話35+無撚用架啦而家仲話想70+,我一早話咗2016年係最後一次立法會選舉

所以話聽碌撚都晒鳩氣 完全為屌而屌

就係答咩都dq先顯示港共係點樣粗暴阻止入選

其實咁先啱
正正係100%dq
佢做到完全合法合理都俾人dq
先證明政府係對人而唔係講法律

呢條過氣政治廢老算鳩數啦

真係好可惜 唔知幾時變到個怨婦咁

其實Gphone咁樣撚個DQ主任都叫低威?
佢擺明搏DQ嫁啦
毓民唔係真傻就只係私怨為發洩而屌

廢老口吻 同我屋企個件一撚樣

毓民就係建制派之中最強大炮，一野拮中泛民春袋，層義德道抵你住咁耐

佢幾時學在咁老實架?乜做政客唔係要識玩手段架咩,人地話話唔係獨就唔係

2個廢老加埋百幾歲
左面嗰個先係閹人

果班人失敗左大半世
如果佢見到有人成功, 姐係被承認自己失敗
所以佢只會不停想人地失敗, 咁自己就需要被承認自己失敗

我都係咁睇 明明我寫晒解釋簽晒所有文件 你都要話不真誠擁護而DQ 咪顯得玩讀心術仲荒謬

我教主點都贏

世事都被教主看串了

冷氣軍師

講得好中

［自編自導］攬炒狗為咗cap水可以去到幾盡？

成日嚴人寬已

尋日真係越聽越弱智
唯一只有打開口牌先唔會比黃毓民屌

明明2016陳浩天陳國強就打過開口牌比人DQ
已經有例子比國際睇，仲洗乜比佢地睇多次相似嘅

今次gphone要比國際睇嘅係 「就算從來無支持港獨都係入唔到閘」
show比人睇條紅線推前咗呀嘛

黃毓民咁想打開口牌佢咪自己/搵人一路舉香港獨立或者自決嘅旗幟參選囉
仲要係咁屈無人反對國安法
黃子悅fb banner大大隻字反對國安法

“劉頴康，係人都知你港獨㗎啦，仲俾人DQ過一次，而家又反對港獨，仲唔係講大話？ ”

唔睇topic以為人民日報（粵語版）

2020年 美國佬 終於過曬bill變law
磨刀霍霍 要開始 制裁中國香港

假如入城你班 民主派 先至同人講：
「原來我地35+有險可守」

到時請美軍班師回朝呀

含住敵人條撚大叫一息尙存抗爭到底
幾型，有姫昌feel

又話收山

暴力教主

毓民

himself.

2016先有 DQ香港本土派
2020先有 中國國安法 美國制裁法

但泛民左膠 凈系諗住：
用一套論述
企道德高地
就可以幾十年如一日
永續社運
永續議席

鄭松泰為入閘連同DQ主任道歉都做埋 你隻熱狗點睇呢?

佢做咗真心膠

分化post

上唔到位就靠踩低人地
無論你肚裡墨水有幾多，口才有幾好都無用
你都變左閪人啦

M你老母

你都白痴 眾志同班素人抗爭派從來都主張制裁架喎 而呢班人就係初選出線最高票嗰幾個何來你講野先

碌撚係共奴愈來愈明顯

大哥，Gphone嗰班真係為左社運坐過監，出過幾多力，真係唔想多講

其實最緊要入閘，無間道做臥底都要簽約埋堆先啦
希望大家咪再做分化

係囉 大家都做相同既野 熱狗做就係最醒 泛民做就係政棍, 為入閘屎都食

正常 為咗入閘 國安法都可以支持

又係天真到以為共產黨真係會俾香港人選。

好簡單，冇論Gphone 點答，中共點都會DQ 佢，相信依一點大家都會同意。咁下一步，點解佢要出嚟選呀，目的咪就係想中共DQ佢囉，佢喺冇違反任何選舉條例下俾中共DQ ，咪可以向西方國家證明，中共係打壓香港民主，從而進一步制裁，目的明碓，手法合理。定黃毓民天真到以為中共會俾Gphone 參選?

一個全職被DQ 師，唔係咁答可以點？

講又毓民
做又毓民

我而家都費撚事聽,回哂塘啦

佢講到明呢個節目踩場係爆seed 屌人，話講學識野無人睇

毓民踢爆就多分析野好多，好少講粗口

7:25

冇政治組織
冇去參選
冇支持人參選

講乜撚野（班haters）都吹佢唔漲

熱狗味濃

講大話又點，而且我哋唔係選聖人
咩背離民意？ 我哋初選投票希望佢入去啵

自己乜撚到冇做淨係識屌鳩人
人哋為香港付出咁多你唔講？！ 分分鐘犯國安法㗎，你呢？ 就淨係識屌屌屌，注重埋啲無無謂謂嘢，然後叫人課金課金課金

「大家」不包括熱普城
果班靠分化揾食

假民主老人收皮啦

正苦PR出動

我唔會評論毓民太差,
話哂佢都算係加速政治局勢既重要人物之一
五區公投，廣場立憲等
只係打後天琦，Gphone, 攬炒巴，袁爸
都行得前佢好多

仲有最大鑊係毓民明顯只係失敗主義者
因為五區公投失敗，廣場立憲失敗，永續基本法失敗
基本上佢就睇得好淡下下睇死泛民失敗

黃: 我咁嘅年紀唔通仲要我出嚟？

事實係人地咪仲老，你手無寸鐵對住黑警老同後生有撚分別咩

即係教主屌cctai?

毓民意思係呢班人鼓吹一d自己都唔信ge野
做所有野都為選票
所以話呢班人政棍
話公民黨內心根本唔想制栽
劉穎匡內心根本知道港獨冇可能
利申：純解讀

而家話班人實際真係有做過 但又唔肯認 但其實自己內心都唔信呢舊野
只不過選民有呢個傾向 所以去迎合呢樣野
利申：純解讀

黃毓民"做野"個陣你班港豬仲訓緊

典型老屎忽嘅對白

是但啦，總之希望黎緊入到議會自稱會抗爭既個班抗爭派議員會勇過黃毓民啦

￣如以往，屌九民主派大大力，屌建制就唔多見

讀心術咩
一個人係咪支持一個政治主張唔係睇旗幟有幾鮮明
而係睇佢行動上係咪真係對個政治主張有利
4年前有一大堆人大大聲嗌全民制憲
但係選輸咗就即刻唔見佢地繼續做 (which到今日我都覺得值得做)

劉穎匡起碼2019 2020都仲有組織各樣遊行集會 聚集民氣
佢嘅政治主張係迂迴啲 但好多人能夠明白 而且佢起碼仍然係抗爭緊
同佢嘅政治主張係相符

標準熱狗邏輯

Pin this

其實佢講得岩
唔應該寫既野 同自己立場有分別

用自己嘅范疇專長幫香港人
唔係下下叫你同黑警打先叫有用
識揸車嘅做保母車，律師嘅提供法律幫手足（例如黃國桐）
做生意嘅例如黃店都幫緊場運動，一係就捐錢比星火612
每個人都發揮自己少少力量幫抗爭，點一定同差佬打
點會好似佢咁屌屌屌抗爭者，收皮啦！

今時今日最低成本又制造到大眾注意力未係屌泛民 LAW ，唔通做網台開來屌建制西門梓敬果班ON 9咩，班ON 9 擺明係老人，偽香港人先會投

想做Attention seeker

佢當日嚮立法會大大聲話掟汽油彈
俾人再問又話「我講下咋喎」
咁算唔算講大話

佢對法庭講話唔小心
但對班Fans又改口話自己眼界差
可惜掟唔中
乜鳩都佢講晒
又想逃避法律責任
又想攞彩扮英雄
真係屎忽鬼嚟